nfts-generator est un générateur de NFT que j'ai créé en utilisant Angular poru le front et Node.js pour le back (dispo sur le repo nft-api).

L'application est en ligne et est disponible en suivant ce lien : https://nft.test.ps-ciren.com
Elle n'est pas totalement terminée, notamment sur les droits d'accès et l'UX mais elle est globalement fonctionnelle.


